天天清早最歡早 在這火車中再重逢你

如果家駒的版本太沉重 就試下呢個

睇埋ellen的面部表情，呢啲係真enjoy音樂